有時真係fap唔落啲kpop女星

身邊嘅朋友 一個似蝦翁 另一個似sana mix 子瑜 仲有一個似jisoo仲要大家好frd
試過fap完第二日見到佢地都覺尷尬

咁慘
好彩禾婆就係k pop idol
唔使自己fap咁慘

sana mix 子瑜:

聽下歌睇下跳舞咪算囉
fap乜鳩

直接J Close friends 咪仲正 仲有feel

直接食埋仲和味😋

你咪撚咁色情啦變態佬
試過有個男同事話小妹似Jisoo返屋企丁完仲要話我知
我即刻想報警

可自貼？

娛樂台太多狗公
小妹有D驚

比張示意圖你睇下啦，起碼有99.9999999%似

仲有0.0000001%唔似=柒

jed thx

快鎗手

聖人mode ed

射哂落你個名到
Jed thx